【隊長復出】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXLI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

悶到嘔既波

遲左睇 有冇邊個小將表現好？

雲加精彩好多

對面擺哂態俾你主攻 尼基迪亞咁既表現真係屌出聲

冇

深夜凍冰冰捱眼訓起身睇力架幼幼
發覺自己真係好撚ON9

仲要幼幼冇表現

贊幾時走
睇佢咁踢英冠都未必夠班

幾扭得

正式宣布今晚睇波嘅都係真阿

人地阿塞拜疆飛過去睇波

班幼幼真係可以拎哂去填田區
送都無人會要

愛蛇暫時帶咁多場波入邊，呢場真係最悶

moledy都要change

吹大咗
尤其係nketiah同willock

推咗amn去右翼

一早要啦
amn翼出身

唔係喎中中黎

角球hea到開返中場

SAKA要拎多D信心 睇落幾好

帶隊咁年輕既Arsenal你搵邊個都格格不入啦

完全冇人睇

ozil就收起佢啦

悶撚到呢

換走埋拿卡搵鬼睇

哥斯尼行行企企又換出了

對修仔嗰場如果仲放3中堅應該係 L12 k6 m18

willock交失左幾多次波

Nxxxxxx入唔到波想喊咁滯

可惜 SAKA靚過出 越左位

可能比ROWE搶哂風頭自已都想出下位呢

同Asia tour差唔多

希望佢可以同渣加一齊出玩下班講波佬

肯定啦條友仔咁個人主義

SAKA

d 幻幻個個扭扭通 無波就唔走

SAKA 算係咁多件入面比較發揮得唔錯既一件幼幼

愛蛇表示分唔到

個新球員髮型咁似主場波衫

夢遺隊長

而家成班幻幻係前場自己夾

我都覺得 拎左D信心之後D突破同出波都幾有質素 希望KEEP到上去啦 左腳翼 都幾期待

無晒d BYD logo
係咪終於發現中伏

呢個愈黎愈睇佢唔順眼

D波比哂黑沙加比佢扭多幾下等場波無咁悶啦

Arsenal隊史係無出過好既青訓前鋒

Nicklas Bendtner

半製成品啦，係第度買返黎

仲控

咁大個龍。。。。

講真剛剛見到個力架越位果下真係心都涼埋

點解咁都可以唔入...

kane好似係阿狗青訓

控都唔緊要。。。。。但個角度佢想射人多d

剩係識扭
唔識射波

宜家助攻都唔7比佢拎

啱啱正想講

Saka唔入已經夠癡線 對面個龍傷埋命癡線

我究竟睇左d咩野

半夜西波

射頭

射撚死人

咁大個龍唔射走去射人 好大仇口

射爆左對家個龍個頭

Jay Simpson都OK既

想開角但踢走左個波

Aliadiere

對面做乜鳩

成隊都踢得好無心
下下交返後猜 係到妹

雖然踢得西
但愛蛇繼續不敗
22場了

例行公事 2邊都無戰意 又唔想傷 咁上下啦

SAKA 7.3

希望佢加油

No goal收錢

又要J愛sir不敗了
(痢迷請無視此回覆)

起身番工睇精華

黑沙卡算係比較好
起碼有招大屎忽硬爆

原來ac出左局

來比錫都係

今年既最大對手應該係轟

Napoli

歐聯跌落黎果班都唔及上年
其實今年真係要拎到冠軍

覺得拿坡里唔輸馬體會

17歲算係咁

都係嗰句屌你老母加度素

回錯

屌得好
請我地爺爺啦

經過今場之後 大家又可以落力啲反條力架前鋒
垃圾 獨食 自私
見佢越位果下心都涼哂

好撚嬲呀屌

你俾馬體會打利狗我相信利狗仆硬街

星期五

22不敗

哈尼簡尼

要返工

番埋今日放假

Og出愛蛇case未

pop

聽日都要返

橙

米蘭狗

修頓２：１我廠

隊長

你估仲係爺爺教
深夜閪波比修狗炒

查理柯士甸係剋星，佢每次對我哋有出場都入波，防到佢就得，但又驚個Long陰陰濕咁入波

唔踢啦

全隊副選又贏

佢地入幾多我廠照入番 驚西咩

有ozil laca

等睇隻熱狗走數

Laca ozil papa k6

上半場又不勝 下半場屌打佢地

大部分啦
輕鬆22連

睇過修狗對獌
個redmond好爆得

大家要記得我地無中堅 要靠jenkinson

Giroud入波無人講

輸3:2

睇錯2:2先岩

咩叫輸波

星期三就開始放

長眠啦

你就係

完sem好撚悶

輸字我唔識寫

放針狗

好耐冇放啦

你唔忍心

贊囝踢成點？

牙ben生性拉🙏🏻

愛蛇豬一場都咁難

我地需要一場輸波

真

下場唔夠後衛用，等睇放題

愛蛇一上任就帶左隊波好多年都無既穩定性黎

我地有jen仔 唔係問題

愛sir唔覺唔覺握左22次手

可以問問德高望重嘅雲格教授，佢係呢方面專家

個個都為左握愛蛇隻手
唔敢贏我地愛蛇

Jenkinson個mindset仲係踢緊雲加波，企係邊路等波，拎到又唔敢爆落底回傳，死死地氣傳返畀Ozil/ Willock ，睇到燥

佔中

就嚟4個月不敗

列支士天拿 高斯尼 蒙維爾

經驗夠哂

尊重啦
爺爺英超不敗都49場
唔係愛蛇各項賽事可以比較

咁耐無踢，比d時間啦

高普係Big Boss, 過到晏菲路，就爆機

加埋papa 老人後防

藍月亮

今場停賽，下次有機會連埋Cech,成班老野一齊玩玩

永遠懷念吉魯

畀畀畀，畀左咁多季仲唔夠時間

Nacho d跑動積極到令我唔覺得佢已經係職業生涯晚年，所以話心態好重要

愛狗屌你老鼠牙
又1:0摩式足球
禾地牙仙奴踢進攻足球牙
懷念爺爺了

隻力架達亞 做咩係咁比人反

輸係咩感覺

獨食 黑面隊友入波

幾時死

直接破埋鳩普處啦
瘋狂中出

Nxxxxxx幾勁，有前途

新c朗

埃及做錯左d 咩 歐霸都無得出

人哋本身力架，唔黑面可以點

歧視

Racist

愛狗連輸波呢d咁簡單既野都唔識 躝啦

睇完J華垃圾贊廢撚到

依家先知失敗專家爺爺既好

迷雲返舊登圍爐啦，唔送了

夢遺 啞仔 papa 列叔 牙間
五大長老

爺爺每個月都俾到輸波既感覺
愛狗唔識輸d 波好悶

老人足球

全部都仲好貨

以前場場要禁爆平安鐘
刺激到

真，以前場場都有心跳既感覺
依家唔睇都知冇可能輸🤷🏻‍♂️

駁唔到 心跳足球

而家無左心跳既感覺

一到下半場就知贏硬
totally no mood to see

[ member]THX,祝大家搵多D[/member]

嘩屌

雲加

正常topic

Ching son 生日快樂

謝

下個我開[唔輸波好悶]

愛sir淨係識上半場擺d鳩陣扮戰術專家

要考試睇唔到
踢成點

波都唔睇開乜PO牙

修狗喎

京西咩
愛蛇時代喇清

唔開正契弟

office hour內推爆即開
收左工要happy friday

等比人鞭

我廠又然, 輸波咩感覺

奧燒踢成點

唔講以為贏左歐聯

【大灣區●直擊】300人買江門樓中伏

黑吃黑

我廠咁nigga

要爭前4，黎緊3場聯賽要贏晒
破處日一係下星期對熱狗既聯賽盃，一係聯賽作客利物浦

［我地需要一場輸波］

Hbd

聯賽盃啦
俾熱狗爭多條線影響前買

留意到贊仔出2場 2場都零失球

終於有人留意到

THX

睇相k6好似老左好多

睇佢幾腳斬波同走位真係有乜價都賣

留意到今場無Rowe

Topic: giroud 神罰球

轟迷躝

瀟灑咁撚對手
因為對手今場真係太廢

愛蛇又然

呢度就算熱迷都冇問題啦

free ok?

琴日踢正選

傷左

自膠 sor

Today’s result means @UnaiEmery_ has now equeled George Graham’s debut season with the run of 22 unbeaten games

So far this season the manager has used 11 players who have graduated from our academy system.

唔洗特別留意喇 呢d基本野黎

og手足見到覆我msg牙

樓上係狗

普渡眾生

普子幾時退休

英倫五子得贊仔笑到最後

有排捱

公司有出糧比你

儱清1半都冇

儱仔日做幾多個鐘牙？

佢幾十日annual 牙

幾多場不敗now

Arsenal (ENG)

Can play: BATE, Celtic, Club Brugge, Fenerbahçe, Galatasaray, Krasnodar, Lazio, Malmö, Olympiacos, Rapid Wien, Rennes, Slavia Praha, Shakhtar, Plzeň, Zürich

22場

比d咁既對手愛蛇 is侮辱

多到唔記得了

對巴迪又會見到希比

點解希比可以成日回家
先後踢過五次

係愛! 哈利

幾時抽籤?

雲加🤞🏻

Nk同ozil踢成點牙

睇比數

我廠都吾睇

@普狗
ios 隻機戰開始封測
有勇者王

有無真三一牙

有真三一世界最後之日
重點係有鐵血孤兒仔
想睇下可唔可以唔駛死
不過手機呢啲課金 game 我試一陣就棄

唔玩手g 京，不了

凍牙

機戰 T 有排等

唉 又輸唔到

愛狗根本唔係雲爺爺果班 唉

如果Lansbury, Emmanuel-Thomas, Afobe, Hayden, Bentley 呢堆本土天才嚮愛瑪莉 徽下應該會好多出場機會

呢個真 愛蛇都冇輸8-2 10-2

真 唔色豬嘅波有咩好睇

呢幾件就算啦
得Hayden仲打緊英超

3月好快姐

有6-1

以前睇雲加，係見過d後生仔好多次但係出得好少
而家直頭出d聽都未聽過既

希望車同拿波利快快自炒

#87 saka真係聽都未聽過

都係重用我呢d爺爺留落黎嘅重要遺產先最明智

車都叫成日打 拿波利真係腳震

乜原來有件幻幻叫SAKA

afobe唔係踢緊般茅？

以前睇幻幻會覺得佢地仲勁過班正選
而家終於正常返

垃圾來

返咗英冠

整左牌未

你廢啲定佢廢啲

牌已拎

想揸車了

今晚揸車接女？

哥斯尼事隔224天復出：生涯新一章

【體育】久休復出的阿仙奴中堅哥斯尼坦言，今次再上陣是開展生涯新一頁。

時隔224天後，阿仙奴隊長哥斯尼（Laurent Koscielny）終由跟腱重傷後復出，助兵工廠於歐霸盃分組賽主場1:0擊敗卡拉巴克。這名33歲老將賽後說：「這對我來說非常重要。現在開始職業生涯新一章，現時我的腦筋及身體都更好。重要的是享受，而不是結果，我很開心。」

「人生會有困難的時刻，這是我第1次重傷，但使你更了解很多關於你自己和身邊的人。」因傷錯過法國今夏世界盃奪冠之旅的他說。

哥斯尼復出對阿仙奴而言是及時雨，因中堅洛賀丁剛受重傷。網絡上不少阿仙奴球迷都對隊長哥斯尼復出感到歡迎，有球迷於社交網站留言：「很高興看到哥斯尼快樂地回到了球隊的笑容中。」另1人留言：「很高興看到哥斯尼對回歸感到高興。歡迎隊長回來。」

圖片來源 : ©AFP

今晚渣依架

rich到

rich

星期五下午唔想做野

Rich

中友山個中修公

韋斯咸領隊柏歷堅尼透露，今季因左足踝受傷大部分時間缺陣的韋舒亞，近日發現右足踝亦有傷，預計將休息一段不短的時間。

話應該俾高人工同確保主力位續牛奶果個X蛇出黎傾傾OK?

迷普（狗）一星期心理研究
星期一-放完假唔想做野呀
星期二-好攰呀過兩日再做
星期三-捱左一半ja?唔做住啦
星期四-就黎捱完啦，留返聽日做算
星期五-合皮快地！！！下星期先做lu

生日都咁搶口

On this day in 2️⃣0️⃣0️⃣9️⃣, a good win at Liverpool FC...

... Andrey Arshavin absolutely loved a trip to Anfield.

又尾
ME生產力之子

俄羅斯國營電視台周二播出的報道畫面出現一名被描述為會算數、說話、跳舞的「最先進機械人」。不過，當地網友隨即踢爆，那其實是真人假扮，服裝上網便可買得到。那個據報名叫波里斯（Boris）的「機械人」當日出現在雅羅斯拉夫爾市為學生舉行的就業輔導論壇，「它」看來靈活自如，懂得聞歌起舞。俄羅斯國營電視台還形容「它」是俄羅斯高新科技力量的象徵。不過，網上雜誌TJournal揭穿真相，指那個機械人沒有感應器，活動時很像真人，也有其他破綻。網上後來出現從活動後台拍攝的畫面，清楚顯示機器人身軀和頭部間有真人脖子露出。主辦單位後來證實，「波里斯」其實是一個人穿上機械人服裝假扮。據悉，主辦方利用「波里斯」令活動更加有聲有色。

FM係妖人黎

薩卡真係垃撚圾 炒單刀 一早話佢冇撚用

最尾空晒傳比龍果件?
好辣圾下WOR

補返條J華先

VVD冇品狗

愛收山

佢好介懷個世界盃

結論：你伸隻腳出黎係你唔岩！

呢邊串過馬撚

留左係到佢會傷？

閪咸用殘我廠太子

養兒一百歲，長憂九十九。年近六旬的琴姐一家三口住公屋，獨力湊大了兩個女，細女去年結婚，預算600萬元買新樓，無奈抽籤抽到最後無得揀，銀碼超支兩球，首期不足，作為外母的她臨場出手，當時直言「欠幾多，我俾囉！」最終幫補30萬元，在場經紀不禁話「外母幫手好難得」。

6球變8球，首期多30萬only
即係用發展商2按or呼吸plan上會
負擔能力遠超佢業主本身水平
過幾年一定仆街，最慘係害埋外母

仲有，呢個盤最平都7球幾
佢預6球本身已經冇可能買到，根本全心焗外母科水

苦肉計

禾又要

市場上好多呢d人
要用兩代購買力先買得起，用發展商PLAN焗食貴息
樓價一跌即變負資產，害埋父母

玩乜鳩

開個阿狗谷些牙J圖啦

諗起以前成日講日本供樓要供三代

Fast

痴撚線

mk些牙谷

見到封面係遊戲 以為出遊戲王game
屌你一睇格鬥game黎

唔係有喇咩

毒撚打悟空

有夜神月 屌你cls

屌你tg完冇j圖

想玩

牙腸好多貨cls

支持本土

幫佢地計一計
8球做8成按發展商PLAN上會
月供3萬幾，樓價跌2成就負資產
仲要買遠期樓花，加息一厘佢地都跌得樓

吊你冇圖

小朋友出番去啦

唔會害左外母,又唔使佢供
最多咪蝕30萬

外母 help me please

▲▼AV片商翻拍《一屍到底》暗黑版《一射到底》。

你食屎啦

養兒一百歲，長憂九十九。年近六旬的琴姐一家三口住公屋，獨力湊大了兩個女，細女去年結婚，預算600萬元買新樓，無奈抽籤抽到最後無得揀，銀碼超支兩球，首期不足，作為外母的她臨場出手，當時直言「欠幾多，我俾囉！」最終幫補30萬元，在場經紀不禁話「外母幫手好難得」。

琴姐不諱言那筆是「棺材本」，但還不還都不打緊，深明樓價高企，後生仔難借首期，又要供養父母的沉重負擔。

棺材本來
唔知真定假，如果真係唔俾佢地害死?

拿子中學畢業未

葬係間屋到囉

圖呢屌你

陳蕊蕊

好彩琴姐間公屋買左

Who ?

熱姑 熱姑

屌 講多小小係咪會少忽肉..？
又無圖 又每次講一句仔

歐霸最大對手：車 ， 拿波里

車拎硬啦

細爆好識do

金剛條女

青筋波

同某大陸蝗一樣驚自爆牙,體諒下啦

Arpo24

Wingto

假架d奶

冇睇贊仔嘅平庸 都冇發覺比比鳥其幾勁

Call me

直頭廢啦，點知平庸

《讓子彈飛》卡叔晉身歐霸32強！

維拉里爾以2:0擊敗莫斯科斯巴達，以得失球差壓到維也納迅速體育會，成為首名，晉級32強。連同降格的拿玻里和華倫西亞，歐霸將會有卡叔、奧斯賓拿、高基連、加比爾等大家熟悉的(前)槍手。

歐霸抽籤將會在下週一進行。

Ps. 補祝卡叔生日快樂！球迷永不會忘記你的貢獻，在中場傑出的組織力，令人看上癮的腳法及球技。希望你在維拉里爾可以好好享受足球之樂。期待有日你會重返酋長球場再次感受球迷的歡呼和喝采聲。

Ps2. 歐霸32強的名單如下：
首名（32強抽籤為種籽隊）：利華古遜、薩爾斯堡、辛尼特、薩格勒布戴拿模、阿仙奴、貝迪斯、維拉利爾、法蘭克福、亨克、西維爾、基輔戴拿模、車路士

次名（32強抽籤為非種籽隊）：蘇黎世、些路迪、布拉格斯拉維亞、費倫巴治、士砵亭、奧林比亞高斯、維也納迅速、拉素、馬模、卡斯洛達、雷恩、巴迪

歐聯轉戰歐霸盃球隊
32強抽籤種籽隊：拿玻里、華倫西亞、國際米蘭、賓菲加
32強抽籤非種籽隊：柏辛域陀尼亞、布魯日、薩克達、加拉塔沙雷

收皮啦 我最少同你同級

Friday mood

法國幫 is back

波又唔識出 行行企企咁幫唔到手

今季你好似少咗犯錯 幾好

佢根本就英甲料 用黎頂5-6分鐘都可以嘅

收到風有幾隊想搶我

你國家隊都入唔到

搶輸俾狼隊閘

當養件吉祥物囉

話晒英格蘭國腳

英格蘭國恥有佢份

我叫你幫我搵個套av搵到未

太古城好快跌到你買得起

呢件真係好正好想屌，

我屌你老母

Happy friday

能力有限佢地唔想架
我就好想做佢 愛阿狗仲可以幫阿狗比賽

唔返工有糧出

呢兩年我踢波多過贊仔落場比賽，屌你老母

韋斯咸中場韋舒亞（Jack Wilshere）自9月接受左腳腳踝手術後，至今只上陣一次僅5分鐘。好景不常，今年26歲的韋舒亞又在最近的訓練弄傷另一隻腳腳踝，目前沒有復出時間表。

⼁乛
國家隊太廢 唔入lu

吊你好彩一早放左

訓練都傷

siulun4

其實走之前果半季打得幾好 可惜真係好易傷

有班柒頭仲話阿仙奴唔簽佢
簽呢件垃圾 真係續藍斯好撚過啦

而家睇返只係冇咁西，唔係好

唔要Ramsey 有咩人可以簽到

入鑽石眼 我信

Isco

咪咁痴線啦
上季我地講緊歐霸亞軍 聯賽主場成績第二
今年講緊暫時各項賽事22不敗 歐霸衝冠
捧隊波捧到咁自卑不如唔好捧啦

最後半季一場比一場衰
佢一心急搏表現就廢

歐霸last兩場正選係地獄級

9唔搭8

應該唔會貴價簽攻中
除非連臭燒都放埋

講真咩人都簽到啦

講真鍠拜轟前線都需要換血
疤都有機要買前場

d big name冇咩機會簽到

Dembele，martial 是但一個好了

big name 都唔夠一個拖仔好

單比利遲到王不了

單騎入熱狗波

Malcom

打包啦

鍠放isco
巴放dembele d so
是但執一件都抵啦

屌你老味做到反胃作嘔兼頭暈

因住個3條頭髮牙

大學入學門檻應該改做英文LV4或以上

無了無了

星期五刀要ot 牙？

Sor lor

唔係傳25m去國米咩？

係牙 做到想嘔先上黎抖下氣

飲緊湯

睇左陣MAMA
韓國娛樂事業真係做得好好
香港真係望塵莫及
完全沒落晒

成個禮拜無番過屋企食飯

no market no future

陣間屋企打邊爐了

香港人比唔比得到大陸咁多錢去搞？

想要 isco/asensio

頭女係屋企煮左飯等緊禾了

女體盛

裙帶菜酒

粵語用家多過韓文喇
點會冇媽劇

大陸ban粵語咪no market

愛sir又贏波。。Cls

歐霸王愛sir

以前好靚仔

岩岩上位果陣最靚仔

agger
香港人點會無錢
去熱門國家d洗費名列前茅
打機課金高過唔少國家
只係d娛樂公司上晒大陸
搞到香港人慣性唔消費係本地市場
d人去追韓星日本偶像都使大筆錢啦
香港公司無諗過點賺佢哋錢姐
淨係返大陸搵快錢

FIFA仲係呢個頭

臭G

agger
係有能力有財力既人去晒大陸賺快錢
其實香港好多行業都係咁

長頭髮咁撚柒 唔整了

生涯污點

《兵情急報》令人驚喜的17歲小子 - 沙卡

自從8歲加盟後，沙卡終於可在酋長球場的一隊比賽正選上陣！

而今場他應該是最令大家驚喜的小將。錄得單場歐霸第三多的個人突破紀錄 - 8次，他常憑個人技術作突破及射門，數據如下：

Bukayo Saka vs Qarabag

38 passes
79% pass accuracy
1 key pass
8 dribbles won
4 shots
1 tackle won
1 aerial won

久違的突破型左翼，對上一位，大家會想起誰？

Gervinho

叫得沙卡都知佢前途無可限量

Gerb

熱鳥

'Ozil to Inter would be a strange switch' - Ince not convinced by Serie A speculation

Talk of Mesut Ozil potentially leaving Arsenal for Inter is considered by Paul Ince to be “strange”, with the German still boasting the potential to be “unplayable”.

The former Inter star told The Mirror amid the Serie A speculation: "I'm pretty shocked. I remember watching Mesut Ozil a few weeks ago [against Leicester City] and he was outstanding, unplayable.

"He was captain, playing like a world-beater. He's been at Arsenal a long time and you'd think Emery would love him.

"The next thing I hear he's going to Inter - whether it's true or not, I don't know, but it would be strange considering what he gives Arsenal.

"I know he's been out the last few weeks with a back injury. Maybe that's what Emery sees and I'm sure he'll want to spend again at the end of the season.

"And if you're talking about his astronomical wages, you get him off the wage bill."

除左ozil 其他唔sick睇

sagna

Song薯條頭都好睇過佢

手足們happy friday

Kfc開始多人
Dllm無人執野

又叫雞

拎番屋企煮

不嬲都無人執

Kfc堂食又有番杯蓋 飲管

等左十分鐘 仲未有

簡單小小廣告費就間接反映市場大小 同中日韓比都好明顯差好遠

Dr Cha

認錯人 查博無咁多頭髮

剩低個U 字額都係痴上去既

唔係粵語個市場細
而係比其他取代晒
我中學個時去新加坡,個到好多賣DVD既都係賣TVB 劇
九十年代二千年代初TVB 都仲係好有影響力
好多人學粵語都係靠睇TVB 聽廣東歌

只不過近十年TVB 沒落
廣東歌青黃不接
全球咁多人講粵語
本身個BASE 咁大個媽劇點會細

何輝戴車路士帽阿仙奴褸曼聯Tshirt 皇馬波衫

【警超聯】男警涉呃學資處19.3萬 明年2月開審

大陸囝識驚未

所以佢咁驚自爆
仲有牙奶

外地班人學粵語主要都係當年當地市場發展唔及tbb tbb已經係比較好既娛樂
但到今日tbb已經唔再賺錢 tbb既作品同人地比更加完全比下去
就好似查蛇個頭咁 往事只能回味

唔係
我既意思係
粵語用家比起韓文仲要多
理論上市場仲大
但係韓流可以邁向國際化
而粵語就越做越霉

粵語就越做越霉最大因素都係中共 而韓流做大就係因為背後成個國家支援

邊個咁無品影我

Me 刀系咁

你邊有人咁多頭髮牙

買過套囉，連卡佛好似減緊價

ARSENAL SCOUT UNDER

An Arsenal scout has been spotted at Roma watching Cengiz Under, according to Gazzetta dello Sport.

The 21-year-old has caught plenty of eyes around Europe and scored in the match being watched by the Gunners scout, a 2-1 defeat in the Champions League to Viktoria Plzen.

普狗個look

佢撚有咁可愛

【FANZA 2018年數位下載類 AV女優銷售TOP10】
1、波多野結衣
2、椎名そら
3、麻里梨夏
4、篠田ゆう
5、佐々波綾
6、あおいれな
7、水野朝陽
8、三上悠亜
9、大槻ひびき
10、佐々木あき

【FANZA 2018年作品銷售類 AV女優銷售TOP10】
1、君島みお
2、星奈あい
3、高橋しょう子
4、波多野結衣
5、三上悠亜
6、美谷朱里
7、河○彩花
8、神宮寺ナオ
9、高杉麻里
10、篠田ゆう

[img]圖片網址[/img]

覓腸幫我搵套av
波多野+優優+響+唔知邊撚個
OL主題架

搵仙人啦

有難度 識J唔識搵

好warm

搵啦屌你老味

優優邊個黎

mk食開o靚妹走去丁熟女平衡心理

啱碌過見有5條女以為唔係

講起dmm就嬲
Dllm依家要dl app先睇到

@Mk狗

Team news: Mustafi, Sokratis, Smith Rowe

Sokratis
Due to receiving his fifth domestic booking, receives a one-match suspension for Southampton (a) on Sunday, December 16.

Shkodran Mustafi
Due to receiving his fifth domestic booking, receives a one-match suspension for Southampton (a) on Sunday, December 16. Shkodran's hamstring is also being assessed ahead of Tottenham Hotspur (h) on Wednesday, December 19.

Emile Smith Rowe
Right hip. Expected to return to full training in December.

Rob Holding
Left knee. Successful anterior cruciate ligament repair surgery on Thursday.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in December.

Danny Welbeck
Right ankle. Recovering after surgery.

屌 細梅又傷

Ar post 24

無j圖睇唔入黎了

Who ?
咁彈

VIUTV楊偲泳

Arpo 24

篠田優都熟？
妹撚正喎

？

拖雷拉sbc得82食屎啦

不過好容易做
雖然冇咩用但係已經做咗嚟收藏

做左了

鏟 sir 開心啦有 zaha

點都做 拖仔

雖然得82, 但係用得落

係 睇數值同廢蘭癲奴差小小
換左佢

蘇金寶sbc難做過閪

Chelsea and Arsenal in pole position to sign Denis Suarez

Denis Suarez will leave Barcelona in the January transfer market and Premier League pair Arsenal and Chelsea are the two clubs in pole position to sign him.

車狗又kante又佐真奴仲要簽

唔係車車咩？

人地有錢有世三 做人做狗自己決定

黑B

24

慘

生產力報到

聖誕拖仔好用到仆街

GIBBS入波 不過無人理

嘔番3分比爺爺啦

星期六無人鳩噏

個個都要番工

食飯無野好up

新北市一名陳姓男子去年搭火車南下，涉趁車內人多擁擠，大膽脫褲露鳥手淫，還射精在一位女乘客手臂上，女方望著熱呼呼的黏稠液體，質問陳男：「你也太誇張了！」陳辯稱患有遺精症又尿急，「被擠來擠去而流出來」，一審不採信，依乘機猥褻罪判他7月徒刑，陳男上訴認錯，當庭賠償10萬元獲女方原諒，高院昨改判他6月徒刑，可易科罰金18萬元，緩刑3年。

揸左架車出去on99

放工

又4

あぱ24

阿婆24

喜般

尋晚食成點？

牙喜

Nelson IG個個都覆係唔覆拿卡

心結

有咩恩怨

食左佢條女

ok ! 隻龍蝦包幾正

U too

邊間
我都識間幾好食，仲要唔貴

Arsenal and Tottenham after Hoffenheim midfielder

Hoffenheim's Florian Grillitsch is a target for Arsenal and Tottenham, according to Bild.

The Austrian midfielder has a contract through 2021, but is believed to have a release clause, while his agent traveled to England last week while noting his client is the focus of "top clubs".

如果我戶口有既錢同你有既j圖 j gif咁多就好

Arsenal transfer news: Unai Emery offered Barcelona midfielder Denis Suarez as Aaron Ramsey replacement

Barcelona have told the former Manchester City midfielder he can leave for £14m

Arsenal have been offered midfielder Denis Suarez as the Spanish international seeks to leave Barcelona this January in search of playing time.

咁靜

正常
冇波睇冇內戰
四子又未夠鐘互含

頭髮都唔夠j圖多

Day and Nite by master kama

簽埋丹比利ok?

茶聊都唔錯，仲有奶蓋飲，啲女實鍾意

你最後一句我地表示保留追究權利

新家嫂 hi

撚埋修仔得唔得

呢個似翼/攻中多d啦
不過照要

屌係咁俾狗咬，有冇手足幫拖

?

抵啦
痢獌互咬衝出去柒

衝出去比人咬

傻仔

你另外個3個隊友 普狗 Ching 神 禾清呢

中學雞係咁上下

痴線去左ssp 遲左去
d fd 執左勁多錢

同拿狗割席啦

On9, 遲早俾人拉
當年高速公路執錢個班

白痴點會
d 差佬睇撚住人執呀
反而屌d 路人

高斯尼 夢遺 列治斯坦拿
算唔算近年最老防線

當年解款車咪又係咁
大佬，班差佬未收到order 咪唔做野住囉
你可以搏無事會發生
睇下你會唔會為左一千幾百去搏囉

普狗點算隊友，我日日屌佢老母喎

依單係主動派

有錢call個靚g了 著件豬腦去

拖台 夢遺 K6 Papa 列叔

抵啦

為左一千幾百去執垃圾，人定流浪狗？

主動引戰唔夠打都話幫你，
屌你人地猁獌互咬你衝出去托啊？

當年跌錢係惡過狗既支銀，點同

Ok幫手咬佢了👍

我係流浪搬運狗

深水埗下午出現罕見「異象」，就是有銀紙從天而降，現場人頭湧湧、嘩聲四起。事發下午2時許，現場是深水埗黃金商場對開，突然有人從鄰近大廈天台撒下大批紙幣，銀紙如雨雪紛飛，在空中隨風起舞，街上途人見狀人人抬頭仰望，有人舉機拍攝，並全部人一起湧向銀紙落下的方向，當有人發現從天而降的銀紙是現鈔港幣100元時，現場情況更加哄動，途人霎時間失控，紛紛加入「執錢」行列。

牙妹唔鍾意，戒左佢

戒啦仆街

係既舅仔

快啲學下煮飯同做家務啦，牙妹養得起你

好感動，估唔到我個妹都嫁得出

綽號「肥高」的被告高衛健，身型肥胖、其貌不揚，明明就一窮二白，卻裝作上等人，一時化身為美籍富商，一時扮作專業人士。憑着能言善道的一張嘴，將身邊的女子變成人肉提款機。單單2015至2016年間，就有23人中招。

@羅實

The 29-year-old is back in his homeland recovering from a hamstring injury.

Manchester United took the unusual step to allow him to go home to recover on his own rather at their facilities.

全能王玩到敗走智利，屌唔敢反老野了

成粒鐘無牙犬上水

匈牙利通過「奴隸法」！加班時數衝上400hrs 加班費欠3年慢慢付

香港再唔引入就要被邊緣化了

查蛇想全港打工仔都甩頭髮

個個出街屌女啦

關你撚究咩你都唔使做

條女後日先係英國返黎

家有一老
如有一寶
我廠發發了

中堅買拿斯達錫啦
左腳中堅

係咪以前曼城嗰個？

傷病史好似好多喎

是
又靚仔

驚咩牙
最多買黎做model
廢事簽太多黑鬼返黎令隊波變到樣衰哂

嫌而家缺勤嘅中堅唔夠多牙

那有女

只能獨自打丁

塞爾維亞人
會唔會俾沙加打鳩架

賣左沙卡就唔京啦

見到班新仔真係好多尼哥

Rowe仔係清泉

煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事證明燃燒過

班新仔黑得黎仲要廢
得nelson牙叔兩件有少少睇頭
其他都不了

唔知Rowe做唔做到新太子呢
見愛蛇當契仔咁用

rowe希望成到材

阿古路同我禾兩大射手都後備 實開細了

賭波....

查蛇 食煙 ？

獌聯對利居然受讓一球 馬會開錯盤

狗咬狗是撚但啦

迪布尼復出了

買hermoso啦

鍠狗肯定回收

岩岩夏天西維爾想買Diaz
鍠狗即刻回收
放後備雪都唔俾人買

賤種

做鍠啲球員想踢波都矛得踢

有賓周馬足矣

幣少

尾機到

report jor milk洗版

4完未

屌垃圾

睇緊我哥牙?

哥狗咁撚廢嘅，波都未入

444444444444

44444444

milk做乜鳩洗版牙
想做下個po poba牙?

冇人9up

星期六個個去哂屌女啦

曼城入了

diu no one 9up all eat shit dog

Pickford依下幾勁

橙冇人理

冇你老母，我屌你老母，你老母比狗屌！！！

ｌｅｔｓ ｔａｌｋ ａｂｔ ｉｔａｌｙ ｈｉｓｔｏｒｙ

買左4.5大

收硬皮

垃圾post

推爆佢啦快啲

屌你班垃圾唔推

ryo 入波

ryo蛇入波

曼城輕鬆2-0

禾子

我禾13場未入過波

廢無計

未到期續約姐

吊你老味冇clean sheet

係咪有手足買左4.5大

當我無講過

Me

想買navas

迪布尼

禾仔好撚廢

有冇份打cup

尼爾遜正選

熱狗隻skipp咩人嚟 @og

@og

曼城喺後場都傳失幾多球
但係愛狗把握力

列查利臣

插水狗

佢偶像7son 冇正選，傷心到潛左

any pro

Molamola

訓到4點幾先起身,而家已經覺得眼訓

會越訓越眼訓

單身主義不僅改變了人們對感情的觀念，更顛覆了社會結構，在日本由政府單位做出的一個調查顯示，有多數的日本人開始「失去了與人親密的能力」，並表示這現象越來越嚴重。

據《泰晤士報》指出，日本政府每5年就會對年齡在18歲到34歲的單身男女做調查，這次的調查一共有5300名受訪者。這次的調查，讓日本政府大為震驚，原因是有44%的受訪女性表示，自己還是「處女」，另外同樣年齡區間的男性也有42%是「處男」。

肯定係搵我呢d毒撚樣黎問啦

me處男 28 碎

返工返成點牙

悶

啲同事點

算唔錯掛
都傾到幾句

咁ok啦 好過返散工

有無問人睇唔睇波?

依家返緊咩

Sales (好似)

勁

開床單

吊牙 原來貢勁

Me,32碎魔法c

吊完女收錢

女多過男
冇問

收皮拉 開返kasin出黎

交

收皮啦普狗

一個食哂啲女

Me 其實是訓網吧肥毒來

D女同事

睇zaha

後備都無

永昌宮豬硬

淺野拓磨又有返正選打 愛蛇究竟會唔會俾機會佢呢 佢都幾跑得

唔好話 D女都睇波

no la歌詞

次次聽借火都想食煙

🚬

查仔 禾就黎甩到巧似你貢

you will never 禿 alone

聽Juno 都聽到互含

好過睇班贏家互含啦

Zaha有咩勁？

勁廢 要dembele la

燒果張key落去咁

邊Q個設計

光頭同盟

般尼都守得幾好

一讚就出事

ToT又贏

咪燈啦

般尼d拉布技術世界級

咪又係輸。。

仲有20分鐘

踢得好消極 搞到場波好悶下

球證開始狂俾牌般尼
黑哨

收到風
愛蛇一月打包 D Suarez 同 M Llorente

好撚期待獌痢大戰完波台有幾熱鬧

赫特

皇巴棄卒

以為輸左

等睇絕殺

咁都唔入，我係熱刺迷會激到爆血管

好快入
放心

燒山都係

山啲垃圾都好提

agger

般尼d傳波完全係無目標 完全為左送個波向前已推前

學界足球

期待burnley絕殺

一定唔會，佢地果d唔係叫進攻，叫送個波去對面半場就算，成個下半場都無真係進攻過一次

嗌到咁

咁都唔入

一打雙線

兒子

咪笑啦
又燈架喇

如果佢地失分，真係唔好怨人拉布 自己做唔好

以為烏龍

我已經第三次以為會入

般尼…

我好似睇緊爺爺

絕殺.....大力神

diu.....

已輸

無啦啦空哂

可惜

咁都贏到

屌

成班燈到

咁樣比熱狗贏

又會咁空嘅

熱狗絕殺

無撚用架

熱狗又贏

艾力臣呢d咁有質素既球員長期去唔到爭冠球隊真係好可惜

又第5

留意到OG唔敢上水 ?

佢夠料皇巴拜

斷估熱po慶祝緊

又俾隻熱狗走得甩

屌你老母點樣頭4

27/28，再唔去就唔洗去

啲罰球自動導航

國家隊唔強，熱刺又唔爭氣，如果退休前咩都贏唔到，好快被人遺忘

熱狗食中下游 仲穩過我地好多

我哋北倫敦真係剋死搬泥

唔好咁講，阿仙奴最忌打呢d消極波，分分鐘會失分

2x場不敗都係排第5
痴撚線

屌熱負尻碌

屌你老母熱狗真係有特權 咁樣拉人都唔驚12m

lead我地5分= =

ToT = 未來

直接屌左6波仲差5分

熱狗幾時拆到骨
強隊快撚D出手啦

和曼聯果場太傷 聽日一定要贏修咸頓

贏唔到真係

好想踢歐聯

出面比利狗bin

車路士咁穩 熱刺又贏哂 唉....

仆街又-6

點估到車贏到曼城

依家個陣容頂唔到雙線 踢一季 下一季又會冇得踢

我哋想個禮拜咪又係 -6

屌你老母般尼

-6冠絕英超甚至五大聯賽

都好過又踢歐霸......

我地已經扣左熱狗3分. 好難想像 佢地仲高排名我地

屌你老母
都講左
又燈

我地和左兩場中游
熱狗殺哂

阿狗真係無咩資格鬧人-6

屌. 聽晚一定要贏呀

我地人腳真係中游 係得前鋒叫一線
熱狗都係咁上下 不過人地夾得熟少少

聽日無中堅 前鋒又失機 分分鐘和波

你又講得岩
我地係得前鋒勁小小

直落斬殺埋利狗月尾

其實點為之勁呢個陣
你地成日讚曼聯個陣勁 我真係唔覺
成隊正選熱狗真係唔會失禮過佢

過左聽日場波就對熱 EPL Cup 比人報仇了 不敗再見

殺多次熱狗

8強

曼聯個陣唔係癈 廢在教果個人過時 比受它教可能都有第三

摩狗要用自己人

輸左比垃圾車係最入肉
和果場已經排緊第四啦
拿卡

法比安勁到

仲有幾場和中遊

離開阿狗的下場

szczesny仲掂

講陣容同深度既話既話
鏝>猁>>獌>=熱>軌>=阿

車狗勁過熱啦 有世三...阿真係排最尾

車深過熱啦

屌 熱狗對中下游真係食滑咁

車仔係屈世三一個
Morata 同 Giroud
熱狗有harry Kane, 大力神 Son 呢d

豬sir william上場歐霸2:2 一人一罪球屌打..

Atletico Madrid tried to sign Pulisic last month but Dortmund told them they had already agreed a deal with an English club for next season [@La_SER]
轟定痢？

皇馬其實今季都真係西波，對垃圾隊都係贏一粒

我阿

張柏斯攪乜
借去邊隊邊隊就降

張伯斯取代張伯倫 成為新一代黑氣石

係勁貴

你熱

熱100%

你熱那有錢咩 雖然我阿都冇

搵我地多仔三寶同佢傾啦

轟confirmed

客win 成1.8, 咁高

乜鳩

Chamakh = Bald

獌迷黎 但應該轟

Bald = Chamakh
Chamakh's opinion = dosen't matter

Find Chamakh's hair = 404

琴日訓到4點幾
琴晚訓唔著

抵啦...

仲要返工

星期日返工

如果阿轟都贏
17戰37都要排第5呢個係咪英超紀錄黎？
印象中未試過打左差不多一半前5都咬到實
1同5比都爭唔夠10分

打算告公司虐畜了

邊個係你主人

任何人

我平時6am訓

2,3點起身, 個生理時鐘錯曬

今日早左起身？

因為尋日訓得兩個鐘先早訓到(2-3am)

今晚應該又係5,6點先訓到

其實而加陣容唔廢啦
前線我覺得鏝熱阿痢4隊平手，可能我地排最尾，拿卡+羊係勁但翼位輸晒
中埸沙拖一高一矮其實幾勁，我覺得淨係輸鏝轟
後防中堅賀定+細梅果陣有機會同鏝轟平手，贏熱狗小小
真正贏應該係閘位 打熱痢獌人地下下都要重點防坦克，爆到人地7彩，係得獌守得好啲

就算要用天價，都要買愛記個Lookman, 近年好少有咁扭得球員，

仲有Zaha

今晚修狗又要搞串個PARTY

比個負皮你算了

49000 用殺傷戰術先打斷我地個進攻節奏

軌就季初太早對未ready

屌熱狗-6到

Ching想典牙

ching認真得黎太搞笑 我以為去咗平衡時空

感謝提供周日笑話

沙卡英超第1

完場先講

林狗fun son reported

臭燒今晚又射波？
睇ig佢地唱歌唔見佢

有練波呀

邊撚個弊少 kol?

mk jai funson

咁都唔識

我都唔識佢

見d人話佢琴日扔錢落街

出掘礦機呃人錢

貪心又蠢既人就最抵死
呢個世界邊有咁又隻蛤乸隨街跳

六合彩

記得連登有po屌過佢

又jer

吊那星邊個jer我岳父

咁黑心

你自己咒自己炸

呃人買礦機掘filecoin

東張西望之前撚鳩佢

Filecoin official出哂statement叫third party唔準再sale 宜家佢推自己隻fcc 之前搞隻bitcoin hard fork玩pump and dump 做莊食哂啲老散盤

屌你老母，咁大膽咒我岳父

報驚

Cristian Pavon set for £40million January move to Arsenal as Unai Emery aims to freshen up squad.

Source

9up Post

Joshua Guilavogui set for £100million January move to Arsenal as Unai Emery aims to freshen up squad.

不如會然過去踢巧過

Hong Kong Legend Jamie Mckee set for £1billion January move to Arsenal as Unai Emery aims to freshen up squad.

Yes起碼直接反映一眾手足意見比愛蛇知

Replace Xhaka

今晚準時睇狗咬狗
紅牌/傷幾件就梗啦. 打大架最好

100m 通脹真勁

1001!!!

摩狗唔介意用普巴換比真歷

Free普巴去祖 之後用80m買 再換比真歴

JG又令仔又搞笑
啲女比你溝晒牙

pjanic >>>>> pogba

你呢句夠哂搞笑啦

me ok